今日見到有幾個中學生企定定係閘外聽黃衫黨講野同罰

各位學生哥

無論你地做左D咩

你地唔係閘內範圍

除非你被警察拘捕

否則你係可以直接走

無人可以留你

你咩都唔需要出示

學生証 身份証呢D 唔需要比人睇

閘外範圍直接走!

閘外範圍直接走!

閘外範圍直接走!

閘外範圍直接走!
閘外範圍直接走!

閘外範圍直接走!
閘外範圍直接走!

閘外範圍直接走!
閘外範圍直接走!

閘外範圍直接走!
閘外範圍直接走!

閘外範圍直接走!
閘外範圍直接走!

閘外範圍直接走!
閘外範圍直接走!

閘外範圍直接走!

睇到D學生仲係到浪費時間聽人廢UP

好心痛

閘外範圍直接走!無人可以留住你

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

開番學早會集會集到懞左

駁唔到
我是垃圾

樓豬忙緊做良好市民搵八達通去嘟 無時間幫人

網上兇狠現實碌撚係我

推

好人笨人乖仔真係唔好學人做壞事

每次搭車我都會睇返黑警打手足的新聞
然後就夠火氣推爆踢爆閘
夠火氣就得
兇得贏就兇人
唔夠膽就跑啦

睇你倚天屠龍記啦傻鳩